加國會議員肯特：加拿大現在必須就新疆和香港問題實施制裁

welcome